有冇人想再嚟多次光復元朗

再清算黑社會

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

想

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

得閒就要光復屯門元朗

荃灣？

負評係咩意思